2018 JRE (6) Interview集中討論

所有grade都開晒波interview

係開始曬派interview 姐

Btw TO最早係幾號in

暫時聽到4月1

AO好似係in到3月底
如果下星期前收唔到1st in 就應該regret
4月會係2nd round interview

me 25 Mar

lm

3 25

出左interview 又係唔關我事
今舖又等regret

To 諗下去唔去啦
第三次no pay leave

有朋友收到4月尾
似乎一次過派曬?

我第3日病假了唔知以為我咩重病

no pay leave先幾舊水一日
咁都顧慮

無病假呀
諗下放病假都好

印象問題喎
除非真係肯定自己考到 之後即走

如果no show interview 太多好似會影響之後再考

留名

唔會專登去mark低你個名架喎
同埋你請唔到假去唔到應該係email度回覆話自己去唔到而唔係no show啦

係囉 就算之前填左去
現在決定唔去 都應該打個電話同人交代

正路緊係reply話唔去啦
但實際好多人no show以為無後果

驚老細喺reference寫差你？

恭喜哂！

ALO真係in好多人咁....

TO 29/3 interview
但係我major唔關事

幾時收到? 你咩major?

想問下女仔去in通常係full suit 定smart casual?

兩樣都見到有人著

係呀 諗下先
反正都未reply deadline

this invitation to the interview does not imply that you have fully met the entry requirements for the Transport Officer II post

11/3 7:12pm
Science

你最好問清楚先 唔好哂自己時間

Same 陪跑去見識下

一半一半啦
我覺得smart casual都ok
但你要識襯

想問最尾收到ATO 面試嘅係幾時?

science算關事咩
我印象中得environmental science算related

二級巴打今年信心有幾高?

我BBA 應該算related ?

持 有 由 香 港 的 大 學 頒 發 的 運 輸 學 、 城 市 規 劃 學 、 市 區 規 劃 學 、 經 濟 學 、 土 木 工 程 學 、 環 境 學 、 商 學 、 公 共 行 政 學 、 地 理 學 或 社 會 學 學 士 學 位 ， 或 具 備 同 等 學 歷 （ 持 有 地 理 學 或 社 會 學 學 士 學 位 的 申 請 人 ， 所 修 讀 的 科 目 或 取 得 的 學 分 ， 最 少 應 有 四 分 之 一 屬 相 關 的 學 科 ， 方 符 合 入 職 資 格 ） [附 註 (1)]； 或

BBA算related呀

10% 第一年考預左唔得
得的話只係好彩

二級巴打份份都有得in你自己點排想入次序？

翻工之後重要做翻幾日影帝連戲

如果係女仔咪扮經痛扮一個星期

to冇收到email咪即係收皮???

仲未收到email

regert我都好呀

邊個風

朋友的朋友佢好似係睇上網d資料

In完EO 氣氛好輕鬆 可能太廢 想快啲趕我走

我答情景題嗰陣個SEO直情笑出嚟

到宜家都唔知到底氣氛輕鬆好D 定chur D 會大D 機會有offer

輕鬆 D對自己黎講都係好事呀, 我覺得真係會冇咁緊張的

AO同ATO都冇去in
其他請我先算啦 好大機會一份都唔請

我ao係nice住咁chur
但我月底先考eo

巴打 我果邊都係 其實感覺SEO佢地都好好人 一直微笑，但成日聽人講一輕俾人chur先係好。

真係唔知，不過樓下巴打都岩，輕鬆啲自己表現都好啲。
絲打加油

我覺得EO interview都幾nice
除左係處境題follow up 節奏好快之外
其他都ok

中間in果個好似係師奶黎 親切感大D

巴打咁你in mso係nice住chur定真係好chur？
（唔知點形容 ）

直頭係有D惡果種chur
我覺得MSO 果次真係精神虐待

三個都好nice🥺

聽日見MSO有d淆添

MSO有兩個boards 我覺得幾nice喎

你就好
我係女女男房

兩個女都極度唔nice

男就有少少嚴肅但未致於唔nice

我都女男女 佢3知都nice

唔係掛, 應該一日得一個board架咋喎
會唔會係我地唔係同一日

有無人係in晒AO同EO
可唔可以講下有咩分別, 感覺上

EMAIL都冇

連regret 都唔俾我

好似有2個board一日?

係佢話比一分鐘我read the case
冇計到時之後差不多半分鐘就要我發表意見
然後瘋狂follow up

我果日去in見到得一個board咋
係efficiency office果度

冇問到點解想做
但有問到關於CV上既野
另外都有問兩三題 時事點睇

唔係, 係反應能力, 所以如果請到假點都係去左先, 反正唔會有得prep
如果唔想請咁多假自己反應又唔算快的話, 就可以唔洗去喇

派interview次序係用jre成績定係exam no.分
淨係報左to 乜都收唔到 坐立不安

我就係prep極都覺得好不安裸考咁
反應唔算好快 但都會去

收到TO interview， 但我major唔關事，係咪唔應該請假去？個日有quiz

收唔到任何EMAIL
當regret 哂算

Major 唔關事嘅話多數都係空歡喜一場，無謂浪費時間啦

如何?

我都係咁諗，佢email講明唔可以change time

有機會係前者，至少肯定唔係後者
同埋TO要啱Major先有得見

咩major?

我讀politics and public administration, 但全部take嘅course都係其他stream，冇乜讀過public admin

持 有 由 香 港 的 大 學 頒 發 的 運 輸 學 、 城 市 規 劃 學 、 市 區 規 劃 學 、 經 濟 學 、 土 木 工 程 學 、 環 境 學 、 商 學 、 公 共 行 政 學 、 地 理 學 或 社 會 學 學 士 學 位 ， 或 具 備 同 等 學 歷 （ 持 有 地 理 學 或 社 會 學 學 士 學 位 的 申 請 人 ， 所 修 讀 的 科 目 或 取 得 的 學 分 ， 最 少 應 有 四 分 之 一 屬 相 關 的 學 科 ， 方 符 合 入 職 資 格 ） [附 註 (1)]； 或

其實呢句野真係唔太難理解架wor

佢係話上面major果D有得in, 除左sociology 同埋geog要夠1/4 credit係related先

姐係話, 除左sociology 同埋geog, 其他個list有個名就有得in

見到人問BBA係咪啱major真係笑而不語
人地都已經寫到咁清楚
乜過到JRE嘅大學生啲理解能力咁低架咩

係喎我睇錯咗自膠

認同你講法
見你major啱就係唔係都in左你先
俾左假希望
然後就話你無take相關subject/相關工作經驗咁

唔係
係major岩就一定meet到minimum requirement
淨係sociology同geog先唔洗

所以唔會係假希望黎

想知道幾多人有ATO嘅interview?

屌
好不容易有個TO interview
但係講到咩假希望，個個都有咁
俾人開心下得唔得啊

你自己決定啦
連小小事都可以問一餐，你自己想放棄咪放棄囉
我同你講你唔應該去，唔應該考jre添你係咪聽？
你覺得自己major唔關事咁當初你報TO黎做咩

講真

有幾多人Tick TO嗰陣真係有睇過requirement?

大把人報全餐都無逐個睇啦

咁而家知道自己唔符合其實都唔洗去啦
都唔知去黎做乜

唔係話唔俾你開心下
只係有人share返面試中有咁俾人質疑過
讀同做都唔相關
就係咁

所以個問題就應該係點解一開始要9報
我估應該按jre分數黎派interview
d人自己一開始亂報，之後分數pass左有得in
先黎猶疑major 相唔相關，應唔應該唔去
會令仲未有interview d 人聽落好躁底

唔相關都報咪晒左啲位 但點解佢要check geog人 transcript 唔check其他

上個post話有個英文系既都收到interview
呢D又真係可能會曬左D位
不過自己報果時又點會去考慮呢樣野

想問下有冇TO group

自己開一個就有

情境題通常係中文定英文問？

兩樣都有可能

情境同時事中英都有機會

mso係全英文in？

我都啱啱收到

TO？

開頭一半半，情景英文，時事中文

我諗收唔到email 應該已經當regret

Btw 之前個咪有講alo 最後一日interview 係幾多號

收到MSO

加油！

即係巴打之前一直收唔到MSO email???

Yes just receive interview email

恭喜哂

我記得第一批好似已經幾個星期前

In幾多個？

Alo 乜消息都冇 ... eo 又係咁 想點

出到五月呀嘛
咪講過好多次

係
不過真係撚唔明alo廿個位in咁多人做乜春

MSO派幾多interview ?

有人面試果陣問過
而家係請100人

你試下（實請人數+WL人數）/20%

由20幾去到100

今年 ao 第一日interview 係唔係 4/3? 睇番舊年時間有機會 by batch 咁出 final interview
所以未必係等到first round 完曬先開始
如果有人有消息單聲pls

Source?

Tg group 有人in完share
唔好問我link 我不是admin

其實都make sense
要不然解釋唔到點解in咁多人

謝巴打 下星期二見

好既方面睇係易d碌入去
唔好方面睇係一定塞死哂無得升
開咁多alo ii但未必開到i

想知大家如果報全餐
收到一個offer既時候 (未係自己最想做果份)
會唔會等其他offer定還是係要住先

收到27號in alo

我可能會要住先

其實通常5月都應該有第一輪幸運兒
無論咩post都係

Offer有deadline俾你accept/decline 所以點都會accept住先嘅

如果deadline到左 (好似得兩星期諗)
然後你想做果份仲未有消息 (姐係睇其他人都仲未收到offer)
你會點做

咁巴打你最想做邊份?

EO/TO 收曬 reject
但突然發現LO竟然未有reject email
係咪代表有一絲曙光
還是局方in完所有人先一次出reject

EO 5月頭派offer

呢個情況好大機會出現 咁當然accept左先

接近99%，可以放棄

如果唔係fresh grad 唔洗等transcript 上年係4月就有人收到offer

Accept左有冇得decline返

我估佢Accept/decline 係你網上system度做
你一confirm accept 再decline可能要你formal email/letter去give up offer

咁如果靜係收到TO interview
EO ALO interview 仲未有消息， 有得in機會大唔大

今年好似咩都推遲左。
我唔係fg 岩岩呢個禮拜in

ALO唔知 不過啲人咪話EO派好長時間 去到4月都仲有？所以等下啦。

Accept/decline 覆email就ok 想decline返到時搵返send email俾你個個人

但正常應該係做左vetting先accept/decline?

之前 In MSO 問過 佢話 6-7 月先有通知

oic thanks!! 受教了

去唔去in AO好
我唔係咁aggressive 既人
比人chok 兩chok就露馬腳

上年無去 覺得自己唔會啱同唔中意
今年會去
因為
都係機會嚟
去啦

加油呀巴打
我去MSO 唔去AO 喇
都請唔到咁多假

一齊加油齊齊收offer

但我收到AO 但冇EO invitation 係咪有啲奇怪？

本來以為已經全軍覆沒，點知今朝收到ALO interview
有冇巴絲可以講下大概內容同埋in幾耐
Thanks!!

中英普都會問，會以英文為主
會問返勞工政策 同有情境題
有人分享番有panel亦會多問你cv
例如點解會轉行、現職工作內容等
面試至少20-25分鐘到

感激不盡

我同你一樣情況

一樣 +1

估計報eo既人多過報ao

啲follow up 係based on你講既野再叫你elaborate

gmail down左server,
所有send去gmail嘅email都會被消失左而sender唔知情

有無人係gmail呢幾日有收到offer email🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

ALO in好似難過EO

Alo 100% 易啲

我唔覺可能睇人

睇下撞中咩題目姐
不過alo多數用中文in 容易啲表達

勁易易到好似阿媽問我份工做咩咁 又親切

想知各位報全餐又去晒Interview嘅人會點排想番邊份工嘅priority?

點解勁易？佢問你咩問題?

我中文講到一舊舊 可能prep得唔好

咪係 其實咪又係有處境同時事 點都唔會勁易架喎

巴打有冇多d info? 我見到幾個鐘前有好多人話用唔到gmail

我報全餐收到 eo ato map interview invitation, 仲等緊剩低既interview

同埋再易的topic 佢都一定會好難咁challenge你
定係佢無challenge佢?

Eo時事都估唔到問乜...如果真係問中無睇開嘅就

係 永遠in完之後都會覺得個答案develop得咁夠好

好耐無入過黎追post
而家手上淨番labour同transport officer未regret
有無好心巴絲可以話我知咩情況

我果時係90% CV related questions
好似有巴打都係咁, 係咪唔同board

EO regret咗其實仲諗尼做咩

TO唔知，LO睇個款好似係人都有得in咁滯。

你會點排?

唔該晒絲打!
一日未regret晒都心存希望
祝你好運

同感

In咩

有冇人報左ao咩都未收到

Me

想問下有無巴絲in左AO 傾下
final in幾時先會通知

我都想知，個panel淨係話好快通知，之前好似有人問過係大約4月頭final in, 計埋大約係3日前通知，希望黎緊兩個禮拜內有消息

唔該曬 想問絲打你in個陣有無好似傳說中比人瘋狂西面/捉字蚤

Samewhens your first in

聽日in 好驚

我in果陣係瘋狂俾人好nice咁問啲好捉字虱/好多政治問題

TO未收到interview, 是否收得皮

11/3

EO interview 既時事題問得大路嗎? 定多數問偏門既新聞?

我嗰條係大熱門

我個幾條唔係...都兩個月前，所以都唔熟，求其吹D嘢

ALO係咪只係in 1輪?

大熱門先死🤦🏽‍♂️😂

是

點解? 難突圍而出?😂

我果條都係大熱門

不過考完都覺得自己表現麻麻當拎經驗算

ao啲題目係咪都熱門？

Same!三個女panel好好人

好舊就真

頂咁唔使prep啦

絲打你啲問題點？難唔難同埋覺得自己答成點我感覺佢地三個係真係nice唔係放毒蛇個種但同時又有啲擔心

唔prep又過唔到自己個關 但AO所謂通才 真係問咩都得 好難估到d題目

係囉，呢幾日係度望d政策都無從入手，唔知prep咩好

我都覺佢地真心nice 令自己冇預期被狂攻既感覺
D問題都唔算好難 但自己都係太緊張 個腦一塞就亂up

希望齊齊有final round加油

我覺得出得d問題都係一定聽過 但實在太多 溫唔哂

可能睇下d時事節目會入腦過睇文字 通常d節目訪問唔同持份者 好岩AO要平衡各方利益

加油

同問

巴打其他o有無interview

你有無ato呀

冇報

AO ATO regret
EO MSO ALO咩都好
想復活節請長假都旅行都唔敢

*咩消息都無

啱啱收到alo
interview

求tg group

我係得situational英文 job related大部份中 兩題英

而家派到去幾號interview??[/member][/member]

你今日見到有三個board?

啱啱收到19號 應該有人唔要個期派左俾我

有冇其他interview?

ATO in完未?
除左工貿大樓in係咪仲有啲會係政總in?

政總見到有牌

我in果時都見到有呀.....但我係新蒲崗果邊in, 所以就好奇唔通有兩個board?

如果每日都有得in in到3月尾
咁都有差不多20日
如果每日in 10個都有200個
但係揀5個人

頭先收到AO interview
之前已經收到EO MSO 同 trade officer 既regret
真係唔知咩準則

幾多號in?

下星期 比我想像快

應該係之前有d人唔去in跟住有位?

in成45分鐘咁耐

我淨係in左二十幾分鐘

咁EO未有消息係咪都係等reject

可能太多漏洞，太多問題可以 follow-up 。理解錯咗個問題，被人q 爆

如果唔要你 唔會曬時間

做咩要日日都問呢個問題呢..........

咁我咁快出返黎係咪收得皮

可能你答得好完美呢

巴打你啲問題本身好難？定係好有爭議性所以佢地係咁challenge

in 完MSO好似有兩類人咁
1) 好挫敗
2) 覺得冇咩野, 唔特別答得好但又覺得唔太chur

我係第一類

我係唔特別答得好又覺得唔太chur
所以先覺得挫敗

無咩點prep 題目又難

prep左都唔會識只能講我反應本身都唔快 所以真係completely fail

鄉土又一經典, 幫個女問有interview未

岩岩in 完AO
比想像中輕鬆
男女男 有係咁追問同stop我 但係nice地問同stop
不過答得好差 個腦空白左

有無人有LOII interview...好春驚

AO面試見幾耐？九個字？

What LOII ?

sor ALO

咁遲都未有interview係咪代表jre考得低分?

可能係最高呢

我AO, EO, ATO, MSO 都係最早比人REJECT嗰批... transport officer 冇報..
但到現在都仲未有ALO的任何消息...
你地估我ALO仲有冇機會INTERVIEW呀拿?

有冇grp 求加

Fg 普通中學出身 冇join活動 冇intro 好正常
都預你唔會有咩特別

有d有經驗，唔使intro即埋牙
亦有可能dum波鐘等lunch
根本冇得估

即係4月尾5月頭先reject?

Email就寫20分鐘嘅，真實時間我諗睇panel

聽日in

加油啊

thanks

好想餅知你講左啲咩同佢地個反應

我都係聽日

想問下 覆完email話去唔去到面試之後佢唔覆返我係咪正常架？

有啲有auto reply

EO有auto reply, ALO唔洗覆email, MSO同TO都無覆返考生

ATO 回覆唔出席，個邊會回覆返考生

ao無比人留難
in得果二十分鐘
一問一答 幾乎無stop我
仲會比新角度我 解釋好多野比我聽
先問我點睇

係咪收得皮

睇黎巴打幾勁，高官都想聽你意見

我都係冇咩留難又冇打斷我，淨係同意我意見

同意你意見不是最好的嗎 佢點表示同意？

佢地係咁合頭同微笑，我一路答佢地一路寫低，每條問題都有追問大約3條同我想像有啲唔同有啲驚

15/3 10:02 收到MSO regret

EO 問個人資料用中定英？

我用中文
本身prep左英文版要改用中文講

感謝

希望係咁啦

多謝

我都係英文
然後整個面試中英比例大約3:7

我英

我EO 英文8中文2

係咪得我個board係咁
我覺得我係中英50 50

我in果陣係一開波general questions中文 (80%中文 20%英文)
處境題+追問 全英
時事全中

其實淨係prep左英文自介 搞到要轉返channel

啱啱收到alo interview

ALO係我講得最多廣東話嘅一份

Me toooooo

一樣

我差唔多全英🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️ 唔同board 真係好大分別

有冇人 1/3 in EO，有消息？

邊有咁快

差唔多啦，兩個星期

有冇人8/3 in ao 有消息？

係咪同你一樣
個男 後生幾靚仔咁
中間女就老少少

之前聽talk講過話情景題如果用錯management方法答, 會好致命的

政府同私人工唔同，唔會兩星期通知結果識人上年三月頭in都係五月第一batch一齊出vetting

+1

我係因為見到個男幾靚仔所以冇咁緊張
而中間果個比較老既女人氣氛都好relax
所以成個interview總體黎講都係幾enjoy

上年EO vetting 第一個好似係23/3
如果真係優秀既candidate都好可能係4月頭就有消息lu
不過真係唔會三月中咁快呀

係咪FM巴你D同事

定FM巴本人

係呀
但係佢冇咩表情得黎又唔西 都算係幾nice咁
五官端正都算係幾斯文得體

姐係比機會你同提水 應該冇咩野喎

我覺得唔太關事wor
同埋要睇下佢追問係想你補充定係加其他condition
如果係前者, 姐係話你答案答得唔夠, 反而唔係咁好
後者就幾好既

一緊張真係好易會聽錯 同埋答既野都會簡短 語速越黎越快
好彩in EO之前都in左其他post, 叫做有D心理準備

只能講處境題用英文答其實某程度上會影響左D發揮

係呀, 我聽人講時事淨係問一題
但呢個靚仔問左5題都有 (連埋follow up)
然後答問題果時係咁望住佢

同埋要即刻諗果下chur
有時寫野都要load一load果個字英文係咩

我成日都覺得pass到jre既人應該英文speaking都唔差
可能我係中間小數既廢j

請我入去先

唔使介紹啦
請我入去調去同一個session日對夜對啦

如果jre中文果條勞工法例要用英文答
我肯定過唔到

好想快d 收regret

我懷疑收到EO vetting.... 想問vetting 係咪即係要填張 Completion of Normal Checking Form? 定我交漏資料

Vetting 係 GF200

Email / mail ?

咁快咩
上次考官話係四月尾變既

*收

By mail

Congrat Ching

介唔介意講咩bg?幾時in

幾時in架sis

幾時in?

11/3 interview, 封信issue on 12/3

TO 收埋regret

今年正式收皮

有冇人知對上有round EO interview 係幾時

咁快！？
恭起啊

恭喜巴打 第一位跑出既幸運兒

恭喜in完果陣你覺得你表現點？

多謝多謝！希望快D出offer! 我係絲打btw

我覺得我答時事好吹水，因為我真係唔識...

Situational 呢

不話岩岩先知vetting係寄個

岩岩收到TO regret

EO 1號in岩岩收到vetting

Congratsssss
請問係咪普通白信封?

啡色公文袋

我都收皮

Ching 你咩background

係wo 仲有佢

無， 不過都估無機會

無報eo

我報咗全餐，收到 5 個 interview，但 TO 竟然 Reject 咗...
好想知道到底點解會比 TO Reject

我收了to regret
alo eo有得in

Major唔岩

我有同 Major 唔同 U 嘅同學，前兩年 intake 咗～ 好 Sad

唔敢睇信箱不過12號in 冇咁快掛

13號in 都驚緊

男定女

但明明interview 嗰陣話最快5月頭出offer 喎

Offer=/=vetting

但有vetting好大機

唉好提子

出offer 既前題係你要過到vetting
咁所以出vetting代表你仲有機會
(好似係）

之前in果時唔記得帶畢業證書
遲啲會去補交番
1號in
係咪就算我真係有vetting都要等我補交番？
（定其實我真係太廢 根本就無 唔關補交事

點解會唔記得帶

我見到隔離panel都交漏頗多野 條友同佢約時間補交

我都淨係帶左transcript but not cert

唉 好灰

我都係 所以咪要補交
但衣家收唔到vetting
交左都係廢

未有咁快啦 上面係太sharp先咁快吧

有冇人AO second in有friend 上年in 完1個禮拜就收到
In 完成個禮拜都未有聲氣

又要走上去一轉

我本身第日都請左假in ALO 順便交埋 都係附近

in完2個星期都嚟緊

First in 都未完 未收到係正常

就算in完未收到vetting都唔緊要，因為收到係尖子，仲有機會

我諗住果日去in ao 前交

今日係海外ETO in
個officer話今日先第一日
我再問咁total有幾多日佢就唔答我

第一日海外first in?

AO First In
我問officer今日係第幾日interview 佢話:今日先第一日
我都有問panel大概幾時有消息
佢話shortly after this interview

咁你如果有second in 係返香港in?

in 完未收到Vetting唔洗驚，到四月中- 尾 會再翻兜出多轉

有vetting果啲係咪報全餐？

係呀 因為有其他post要in

會出番好早見果批嗎？

yes, 舊年係咁..

alo似乎全世界都有得in咁

仲未有

我都未有

in咗AO都未有EO Interview

Same 等得好苦

Ching 係女男女panel ? 中間係阿叔，左問situational 後生，右問時事阿嬸？

我個panel係女 女 男，中間個女應該有d年紀但keep得好好

三大fg

你覺得你in成點？佢地有無瘋狂追問？

to rejected ...

Reject 左啲咩野呀？

有冇人黎緊今個星期考ALO

咪to囉

你問咩

考政府工要有隨遇而安既覺悟呀...

唔好灰心呀
呢兩日多啲抖下

雖然好難考 但覺唔in會後悔

休息多啲 唔好俾太大壓力自己 去攞經驗都好呀

我都驚唔去會後悔

我都冇去 唔後悔

去唔到 下年再去
上年我都無去今年去番

我直接無報

想當年in EO 條問題係如果你上司同你下屬不和你會點做🤡

啱啱見完AO 唔夠半個鐘就俾佢踢咗出嚟

咁佢都係寫25分鐘左右
正常唔係咩
我都今日見
希望唔好俾人問到口啞啞

加油呀！
佢冇乜追問我 好快放我出嚟 應該係我太廢
我都唔係好識答 遊咗陣花園放棄咗

我去陪跑咋
無準備
但求唔好口啞啞就得
你都唔好諗咁多

我覺得準唔準備都冇分別 你自信D唔好怯就得啦加油

岩岩一個禮拜
加油ching

First in? 咁趕嘅

啱啱in 完AO, 真係咩都問 好彩有一條準備咗

但我都係2x 分鐘就出返黎

意思你講完佢就落下一個環節？

應該ao出埋呢兩日interview就唔會有新一輪,
3月in晒 4月就會出2nd round invitation
無source, 純粹計番日子

我個時啱啱好兩個禮拜前 點解差咁遠咁random

可能尾水n手飯
其他人去唔到所以有位多咗岀嚟先有得in
所以就咁mun先通知
亂估

全英？

2 英 1 中

問3題咁少？

未計follow up掛

Follow up 我諗每條4/5 條？

LM

岩岩in 完 Mso
第一條問題係scenario - 4抽1 問點樣改進效率
第二條係工作情境
第三條係時事

比eo 多左個4抽1

多唔多follow up?
in咗幾耐？

我都覺得係 waitlist 人選

知唔知AO final in出咗email未？

真係一年遲過一年

好似冇消息
Ching 幾時first in?

11 Mar

你已經second in埋？

Same都係11/3 first in

AO 收到25號in

每條追問我1-2次咋 3個考官3條大問題

每part都係1-2 條follow up, 可能我答得好長氣
In 左半個鐘左右

岩岩收到AO interview
但係唔知準備咩好
好似好難

時事都係英文？

想問下EO interview 大概in 幾耐？

呢排多interview大家小心身體呀
近排乍暖還寒咁 weekend好似又凍返喇
同埋唔好亂食嘢

Half hour

有無邊個見完AO/EO Interview 覺得係有信心? 只係想了解下

EO in咗廿分鐘
但係問咗好多野下
都唔知佢係對我有興趣定係冇興趣

有無不停追問/為難你?
有無叫你排post?

都有不停追問
又有為難同埋叫我排post
係唔係我答得太快.......

係咪中間有個好好人嘅男士?
當中我有啲位唔明, 佢都有講多少少

轉咗board 喎, 我見之前啲人同埋自己in都係中間男士, 左右兩位女士

其實追問都係合理追問
EO係咪有chur？

剛剛有朋友又收到eo interview

啱啱收到EO interview
咁啱嗰陣唔會喺香港
想問下EO可唔可以改時間？

幾時in? 好似可以

咩係排post

4月1

會問你apply左咁多個post最想做邊一個, 要你排優先次序, 例如問你ao同eo你會揀邊個咁上下

唔係次次都問嫁咩

可以 不過要send機票比佢睇你真係唔喺香港
利申 改過

其實應該點答

終於收到eo interview
想問時事題通常係大路topic?

早知唔報ao 唔洗煩

今日有無人收到vetting?

thanks!!

+1
政治冷感又未到 但真係唔多了解
之前報係諗住拎下exp 呢家收到in又好淆

好想知 自從有人收到之後我就日日睇信箱

痴孖根
係好無意義既問題

直接俾AO reject 咁係咪照直答就得

係囉 都唔知問黎做咩

我見到隔離信箱有啡色公文袋
就妄想係咪郵差攝錯位
份野係咪vetting

拎黎睇下

仲未有eo，仲有幾多希望

唔知點解有hehe嘅感覺

vetting 個信封幾大

A5

我都in完未有vetting丫，一齊等，保持信念!!!

係平郵唔係掛號？
咁好危險

但我6號in 的了

仲未有EO interview 已經咁多人收vetting

我1/3 in

幾時in冇關係，第一批一定好高分，上年都係之後會出番開頭in嗰d，跟分出

你指面試定JRE好高分？

面試唔睇jre

出vetting 唔關幾時in，睇分

通常星期二三寄,星期五六收到

平

我有 中文

我冇 一開波就問我讀個科同時事

睇嚟alo啲形式都好多面化

個個post都睇panel同自己造化

媽 我好亂

未收到ALO interview/regret仲有無機

我覺得唔會hold咁耐先regret
特別懷疑ALO 似係係人都in

暫時都係見到兩個人收vetting 唔多啦

咁多

咁又唔只兩個😂😂😂我都見到有ard10個，未計冇用lihkg 嘅人😂😂

呢個post有咁多咩

我個時都算係勞工方面算係幾簡單嘅議題，follow up左三條到

時事係咪中英都會問

仲未有eo interview好淆
AO final in 係咪呢個月內會出

我算爬足文 最多兩三個有講
Between呢個唔係重點

Telegram我都見有人報🤔重點係咩？

重點係我地都要收到

有冇人陣間in ALO

AO in 完都仲未有EO interview

我都覺

幾時in ?

正
係咪坐右手邊
佢啲皮膚好白好滑好想摸

好正呀好想摸佢隻手仔
佢仲要帶埋眼鏡 斯文得黎又帶點性感

i know that feel
搞到我分心

防止痴漢入侵政府

好痴漢

ao second in出左未？

No news打電話問又好似太chur

member][/member]

最後一次過

［member]Mr D 態度真係nice, 起碼冇令我覺得逼到牆角咁, 問問題有難度得黎唔係chur 死你咁，不過覺得佢地對我興趣不大,都係明年請早, 祝巴打好運 [/member]

我都死左
佢有題冷門到我係零認識頂硬上
所以我都係無希望

我三個都無乜表情
無笑過咁濟
主席對我零興趣咁
sad

祝你係佢果個panel

女男女？

咁佢地有冇follow up 問你問題？

通常好似唔會？
我係琴日

點睇得出有興趣定例行公事

all in 小鮮肉

可能答得好 答晒佢心諗個啲

ALO究竟係要in幾多人搞到我in完都完全唔敢有希望

太多人見啦
唔好太大希望就得

希望佢一開始揀多D人啦
我第一日in

[member]邊個board?

係咪男男女？
［/member]

到而家ALO都未regret/ interview即係點

same

我都係

可能要繼續等
我都等左好耐先收到

alo 冇，eo又未有，等到好絕望

會唔會最後reject

巴打你有冇收到eo interview我都好驚最後

[url]就係咁先驚，已經派左好多出去了[/url]

都唔知佢順咩序

[url]都有人eo reject但有ao, 真心驚最後冇得[/url]

其實有幾多人仲未有EO消息

呢度

我都係on9仔 無覆到
今日打左過去 個個人叫我照覆
問佢咁樣係咪無左interview 但係佢又話咩email唔係佢出 佢唔清楚
打完等於無打

我send返佢叫我照去

幾好 多啲野講？

EO好似好多人in左
係咪已經有人出埋Vetting?
咩interview都未收到又無regret唔上唔落好不安

老闆平均顏值高

未收到eo果啲叫完春未
洗唔洗日日上黎問派曬interview未
呢度又冇人係入面做 點知出曬未
仲有一早已經講過上年派到五月都仲有

我而家答你：出曬啦你死心啦 你係咪會死心？
問埋曬啲冇營養問題

白滑老細
想奶

佢email叫你照去？ 定聽電話個個叫你照去？

組fans club

痴漢出沒注意

今日有冇人收EO vetting信

但係我見ALO個panel好好人士
有個女官全程笑咪咪，我一路答佢一路微笑點頭鼓勵我
另一個女官雖然比較嚴肅，但係都會點頭俾反應
中間大佬都好客氣
可能我好運

可能panel唔同 所以有做法出入啫

冇

我同你見個panel 應該一樣

Eddie哥一齊加油

啱啱終於收到EO interview

收到EO interview

收到4月4號EO interview

啱啱20:21收到EO Interview

P.S. 已in咗AO preliminary

我調返轉in完EO 先收到AO 1st in
唔知佢原理

interview撞左旅行
有冇得要求改期

岩岩收到ao interview

幾多號見啊？

打去問啦 應該得

收eo interview終於叫春叫到了

same 終於等到 去陪下跑見下世面

first in?

仲未收到eo interview

係啊，星期一
勁少時間prep但唔緊要啦預左唔得 當練習下speaking

幾點？ 想搵戰友

2018 JRE group
開左一段時間

終於收到eo in 叫春成功

有冇人想開gp 傾吓eo interview d 處境題？身邊冇咩朋友報政府

AO似乎今日係水尾 下星期完哂prelim

係咪通常有得in既都會同時有幾個interview係手？

真係唔識分，不過算啦 順其自然

得AO個個係其他都reject左定未收到

想問ALO有無出過reject ?

not yet ar

咁我好大機會被人reject

未必既
佢見好多人
你又唔知衣家派到幾時

係唔係要人安慰你

有AO無其他又真係好奇怪wor....照常理推論有得in AO既都係top個班

你有齊4個真係好堅呀巴打...
我除左AO都報左全餐，MSO仲未有消息

Mso 啱啱regret 咗

Same here... 上面先啱啱覆完話未有消息

可能已經請夠唔洗再in

我記得之前有巴/絲post過MSO interview係去到下星期...所以派哂interview就出reject

需要呀！ 今年全炒

岩岩收到EO interview

報全餐全部都有得in

仲差ALO未收！ 不過都預左無， transport officer 都無得in

如果冇EO就未必會有ALO喇

呢句好玄⋯⋯

AO 出final in 未

mso regret

今年d regret 咁陰濕

都唔係既
咁耐無 又請咁少人
預左

我下個禮拜先first in 邊有咁快final in

上年fg報都全炒，下年早啲準備啦

date幾時？

Me too received just now

請問係咩post？

congrats
係唔係EO?

vetting 仲未係有offer
照交住先？

哇正呀

Alo vetting 係咪同eo vetting一樣都係過左就有硬offer了?

congratulations ching
我琴日先見完
希望都有

ching in既時候覺得點?可唔可以分享多d呀

thanks

琴日有人討論 我都有講 你睇翻琴日既post

你係fg定已經做緊野？

你邊個panel

Alo eo都早in
成日望住個信箱
點解未有vetting

同你一樣

唔會

利申: 現職EO I

見到人地有自己未有就成日會想check

都係不過上面師姐1/3咁早in

想知係咪越早收vetting就越大機會有offer

師姐請問你幾時in？係咪都係1/3？

當然啦等人用呀師兄

恭喜 請問係EO定ALO?

係跟面試日期定面試分數派

報左AO EO ATO MSO. ALO
AO ATO收左regret
岩岩收到ALO interview
希望有EO

又無信
Regret嘅不如早少少send email來比我快d死心都好呀

絕對認同

BTW 恭喜絲打

日日都等!

想問下ching 如果今年入EO, 係咪預6年先由2仔act 1仔

今日收到eo vetting

開始唔期望了
無希望就無失望

幾時寄出的

Date 15

咁個郵戳呢

15/3

郵遞18

請問幾時in架心

唔該絲打

ALO請咁多架咩

好似之前有巴打話今年請好多？

突然間咁多人

120個

14

係大信封？

咁多
收到嘅人in嗰陣感覺答成點，panel又點

a5 size

即係其實早過呢批in但到今日都收唔到即係regret得

EO?

收到vetting嘅巴絲有冇咩心得

係interview唔夠其他人高分
但係唔代表無機會

Btw fg 會唔會遲啲先收vetting 定無分別嫁

同問 有冇收咗vetting信嘅巴絲係fg?

想知+1

我fg收到

巴打alo?

咩post?

EO

原來係咁謝解答

想請問有無in-service同事收到vetting?

我EO四月先見

我有in service 同事收到EO vetting

好快手！ 感謝回覆

In service vetting都係寄屋企收 定係公司收？

一定係寄

要睇乜officer喎

幾時in eo?

好提子

灰

Same here

3月第一個星期in 但咩都未有

聽日會唔會仲有機會

[url]好犀利啊！面試四日之後就出三世書[/url]

今日in完 話最快要5月先通知結果....
眼見大家in完咁快就有offer
咁其實我係咪姐係rejected 啦？

有冇講埋最快5月尾返工?

原來大家都有咁講...

有呀

巴打幾時in

我都好想5月尾有得返工

有120咁多咩

收vet既絲打in完之後有冇講話幾時會通知?

不過出offer 出到一月姐
Vetting 唔會出到一月掛

我諗係咁好彩撞正佢寄vetting....

係

絲打知唔知請幾多人

ALO請百二個

巴打點知，我新聞睇都係二十幾個

我啲料都係嚟自連登

有，我今日上去交vetting form, 再問多一次都係話最快5月頭出offer, 第一batch 5月尾番工...話有好多batch

恭喜

Interview 直接問

但interview完結之前有冇講話最快5月通知定係點

咁你想知咩😂

15號見

都有講

好犀利

咁早開工 有冇得同佢講遲啲㗎

咁岩捉到佢出vetting姐

我但你仲有其他in

上面睇落好似出咗mso last batch regret
有冇巴絲in完有vetting?

巴打朝早收?

MSO 冇咩人講 係咪in得太少

係咪早過收到vetting既巴絲in都可以收得皮

應該唔會

未收alo

希望啦，我3月頭in ALO

耐性

我想問你interview 普通話同英文題問咩？ 有追問？

個次in完佢話6-7月出offer 但冇講幾時vetting

Same 3月頭in ALO EO 日日check信箱 ff唔通寫錯地址...

巴打成日都見到你

日日扮工等vetting
下禮拜仲要去AO送死

跟番你上年交申請表個地址？有無得double check

我下星期有TO

大家都要加油

完全冇心機做野點算好

其實interview前交文件果陣佢有比張form你對
你要睇清楚果個地址岩唔岩呀

謝謝巴大

佢地啲信好似一禮拜一次
下禮拜努力

vetting會唔會翻兜架

MSO interview 會有邊幾parts?

情境題同EO似唔似？

有冇人收到ALO interview???

定係已經完左

仲未收到regret

In完MSO, 3個panel都好nice好好笑容, 時事個part都唔算難，全部問題都係好nice咁追問

Case study 即係叫你抽題目 然後半分鐘後問你點睇？

有冇話會問啲咩？

自己打去問就知係咪完左啦
唔洗隔兩日上尼問一次
自己追番post睇番上次出interview係幾時又得姐